大家可唔可以幫下手report 華記呢個page

雖然條光頭閪個page唔算太多like，但佢d片喺d中老年人wts gp傳播率都幾高，我屋企嗰d gp全部都喺朋友之間不停forward 佢d片。
（一直好想條撚樣收皮，大家report 完佢個page之餘都可以順便上網book爆佢日本間茶記d位

幫你推 不過可唔可順手放埋條LINK出黎 有D懶 謝

Booking link

Page link

餐廳page link